點解而家新啲Mac機開機無晒DON一聲

咁樣唔似一部Mac

以前成日唔記得較細聲
一重開機 dom一聲嚇到屁滾尿流